我覺得圖書館自修室應該唔比中文中學入

就算比都應該 張 d座位分配 7成比英中 3成比中文中學

唔係歧視中文中學
講真 英文中學普遍係好過中文中學..
點解唔投放多d資源起英文中學到.......

Agger

做咩鳩

讀中中班垃圾 連做狗既資格都無

岩, 所以每次見到自修室班用中文讀既傻鳩應該推翻佢台上既野,
並要狼狼羞辱佢地

不嬲都係咁諗，做咩？
你想假膠引戰？

cls

快到

*狠狠

Mon post狗係我

agger

中文大學ok?

跟本就唔應該比班公屋仔（多數屋邨中文中學）入
又無交稅又用社會資源
垃撚圾

圖書館應該只比mbbs人入添

尤其是原本英中 走去支持母語教學嘅垃圾中學 就應該見一個打一個

自修室位應該咁樣分：
7成比港大
3成比中大
中學生唔比出街。

大家同一課程
英中啲人咁醒唔駛讀都識
應該全部分配俾中中

讀英中仲好意思去圖書館自修室溫書
你知唔知醜

咁點解呢個Post唔打英文啊？

I go to 自修室 by 唔識串

on9 英中狗有咩資格入自修室

自修室係預留國際學校學生入去架 唔知醜

All Fucking China identify can not use

窮撚先去自修室

不如話唔準比dse retaker用